政府張建宗：疫情受控；專家何柏良：政府不可信，大錯特錯

昨日（19日）政務司司長張建宗於出席立法會緊急質詢時，表示疫情已受到控制，香港大學感染及傳染病中心總監何栢良，今早接受商台節目訪問時反駁張建宗指，新型冠狀病毒（武漢肺炎）在本港一定未受控，何擔心武漢肺炎會失控。

何栢良續指，要說疫情受控，起碼要在至少14天、即潛伏期內無新增感染個案，疫情才算受控。何斥張建宗昨指疫情受控是混淆視聽、又續斥是「大錯特錯」，何籲張建宗直接承認說法有誤。何栢良又坦言政府領導層「未醒」，因由香港首宗確診個案出現後，政府仍然未啟用相關用作疫情的超級電腦，用以追蹤確診者的密切接觸者等，何栢良形容是「令人震驚」，又諷政府「日日等病毒」。

對於張建宗昨指疫情已受到控制的言論，今早食物及衞生局局長陳肇始亦受追問，記者問及張建宗言論有否誤導時，陳肇始沒有正面回應，僅重申港府對疫情採取圍堵政策，並且不斷擴大監察範圍，「唔同專家組都認同策略同方向係啱」。

呢個政府已毫無誠信

背後一定有一d我地未知既原因

外行人做防疫領導
還返比專家做啦

中共新風向：疫情已受控

根本共產黨由day 1 開始就已經信唔過，港共政府作為共匪旗下一個儡傀，你覺得會有分別咩？

烏龜宗咁野可大可小，好多僱主就會用佢既話來要求員工復工，廢老們聽左佢咁講又會照常去飲茶

港共跟大隊吹風
係驚外資走

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

政府仍然未啟用相關用作疫情的超級電腦

Cls

張建宗係咪想香港嘅確診數字超坡趕日

講一套做一套

政府啲高官其實真係好無說服力

林鄭啲人都成日講 一出身就公務員 商業社會0經驗

陳笑恥仲好笑 做到呢個位 竟然係一個護士長 ...醫生都唔係

佢地既口風根本係跟中共 中共話要受控 佢地咪跟住講受控
政治凌駕一切

依㗎資訊咁發達，彩佢班廢柴都on9
咪由班唔信嘅藍絲廢老去死

何栢良可信性高過袁國勇

政治野要用政治手段搞
就算聽話 都要用政治手段做得好好睇睇
佢地呢家只不過係做扯線公仔
呀豬呀狗小學生都識做啦

有政府，唔驚.gif

因為佢係女人，林鄭上台後安插左好多女做重要職位

政府不嬲都唔可信

D零件可能送左比支那

引用緊急法禁止病毒進入人體，否則後果自負

授權黑警可以開鎗射殺病毒

咁樣仲走得快
暗地爆都係爆

誠哥：有能力的人唔出聲、無能力的人爭住做

In 何柏良, We Trust .!!

垃圾政府
林鄭 黑警 冚家剷

信政府唔怕喎

其實港共政府啲數字我都唔太信

is

由華南單野爆左出黎已經叫政府封關啦 佢勁貼地

連登一直有班智者話張建宗係自己人

藍屍表示: 「黑醫生何栢良, 其心不正, 散播謠言, 製造恐慌, 要即炒」

支那式邏輯就係咁，但外資醒過你同我，自己心中有數，政府咁搞，佢仲走得快！

攬炒派角度，佢的確係自己人，做既野往往炒得更快！

不嬲港共講咩，我地相反去做就對
受控=失控
香港人要將防疫情度再升一級

同中共一樣 最鍾意自說自話
高招少少咪收買埋d偽中立人士幫佢講野
結果個朵臭埋

疫情受控 係為左開關做準備

猿國勇呢

出聲未？

屌你老母一早話佢被收編左

唔關護唔護士事 而係根本條友就係有問題
梁卓偉係醫生都講得出口唔帶口罩係因為講唔到野

醫生同護士唔同專職 重點在個人既能力同從政態度
當年楊永強都係奶撚晒野

何栢良又坦言政府領導層「未醒」，因由香港首宗確診個案出現後，政府仍然未啟用相關用作疫情的超級電腦，用以追蹤確診者的密切接觸者等，何栢良形容是「令人震驚」，又諷政府「日日等病毒」。

大家有無諗過林鄭點解一直唔封關
一直唔肯認真搵口罩
連現有的超級電腦都唔用去輔助...?

個濕9政府好撚鍾意用專家小組哩4個字

係受控既話，公務員下星期就唔會繼續home office 啦

世衛指引

真實係呢幾日多咗人冇戴口罩，唔計外籍遊客look，上星期目測街上超過95%人戴口罩，今日明顯少好多，未必有80%，有d就算戴住都拉落下巴，露出個鼻同嘴，感覺d人真係信政府同親共傳媒，覺得疫情受控，或者冇乜大不了，就開始鬆懈！

我一定信醫生 信政府都on9

每日都有新感染個案都夠膽講 疫情受控
痴撚線

數字可控

15%藍絲 係咁上下啦

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

P牌開post求幫推

自做俾員佐級散仔公開譴責後，barcode 張已經百毒不侵，任𨳒唔嬲。

佢地想復工所以就粉飾太平
睇黎佢地未受夠教訓

可防可控

呢d就要屌
比陸浩更應該屌

變相証明女人處理唔到危機，只係識維持穩定

小學主席早幾日講過一句：唔好過度防疫影響經濟.... 支共同港共就開始配合，營造疫情受控現象，睇黎要全面通關復課復工後爆多次大大鑊，支那狗至會知錯！

我支持廢老們去飲茶

咪控制係民間爆發 政府唔會出事囉

一方面就話受控
另一方面就搞隔離村 指定診所

我屋企一老聽到政府話受控 即刻屌話受你條命控咩受控

受控又叫人唔好番工

反送中之後，正常人都唔撚信個19政府la

疫情受控，雖要更多隔離營
可唔可以組織好個大話先講

可防可控 相信政府 相信國家

呢d 先值得大屌特屌

冇撚得救，成個管治班子垃圾到極致，唔好話人才，連正常人都冇

生化武器殺人

驚經濟跌得太差就話疫情受控
聽政府話真係死得人多

博士喎～

信政府 唔驚！
身體健康！
年年有今日！

呢個途徑講得通

因為fd底兼且有紅底咋
今時今日仲有特區官員唔係紅底咩